做自己做自己做自己

啲人成日都話要做自己
如果做自己
會令到身邊嘅人不斷受傷
不斷趕走身邊嘅人

咁你仲做唔做自己？

女人味女人美女人的身份這樣美～

做自己=/=唔改變
可以做個好D既自己既者

好嘅keep，衰嘅改